文宣組大量招人!!!!

影片組
有冇人識整片又想整片做文宣
我地需要人手幫忙!!!!

諜報組
今日大家都見到由立場到蘋果全部係大陸三毛洗曬版
而且仲要有幾百LIKE阻住曬
我地可能唔夠中國多人
但係如果你熟悉藍絲
黎一齊參加去藍絲GROUP到做文宣

新聞組
將近期發生既事
用文字做紀錄收集資料做搜證幫忙散出

呢度入

入黎之後講想幫邊一組手
專人加返你!

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推

推推推

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

入入入